見到新聞講盈盈樂樂，覺得熊貓進食機制功率低，應屬淘汰物種

樓主都係